(台灣最美的風景)小兄妹省錢只點鴨肉飯 “大哥哥”偷幫埋單

彰化15歲，念高一的哥哥，帶著國小的妹妹去吃鴨肉飯，兄妹知道家中經濟狀況不好，只點了兩碗鴨肉飯，一名同時間去用餐的年輕男子，默默幫忙結帳，還交代有加點也算他的，店家準備打烊，也加菜送了小菜跟兩碗湯，兄妹吃得好飽，媽媽得知之後，社群PO文，尋找暖男大哥哥。

暖男

係愛呀

諗起一碗陽春麵

食咩鴨肉飯
食大哥哥條腸仔夠啦

有咩好人好事經過連登仔把口都變晒質